試著說 ｢月色真美｣ 不要說｢I Love You｣

係動漫台開一次 吹水台太快沉

gay佬先會講依句

as the moon, so beautiful.
ok?

點擊會有負皮

試着說: 今晚扑野夜唔夜~~~

試著説：「好起身屌西啦」，不要説「今晚扑野太能夜」

出曬事...

可唔可以唔好將書面語達人d野變成一個template?

今夜月美願君亡

咪係

其實 日文講 月がけれい 先有意思

你用中文講 做乜鳩

推 做人浪漫D